新垣結衣（86）如果認為對方很可愛 無論對方做什麼都會覺得好可愛

標題來源：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

lm

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

結衣BB

留名

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

第一

留名結衣post

岩岩好,又第一頁

留得未

留明

冇1002

做乜

幫下你口卜廿手

3次先得

屌，自膠

講吓嘢啦

我第一次搶到就由佢啦

新人留名

我有覆過下架 不過通常好快就推走左

好多人知道點用金手指

講多啲做推走人個個

大家好

真知子黨are you ready???????

白芝麻係黑芝麻個fd?

做咩改名

請大家三票全投新垣結衣

新垣結衣 - メモリーズ(戀愛部屋)

新垣結衣 - heavenly days(戀空)

LEGAL HIGH リーガル.ハイ 2012 法廷 黛オン舞台

結衣BB 一票都不能少

投票時請依以下教學

LINK：

Lm

黑轉白係咩意思？

差啲睇錯做野豬個pose

佢係無敵既結衣

佢似乎有運動架喎.... 佢武術灑起上黎都有板有眼
幾勁下

佢家下白芝麻 又變返黑芝麻 又變返白芝麻 識HI分牙你

唔係話今日子唔正，個眼鏡白髮萌look邊有男人頂得順

但實栗正在性格好真實，俾毒男如我好多幻想空間

yo

唔係話唔擅長運動咩？

結衣武打出身。
BTW，耍

其實我本身唔鍾意啲行可愛路線既女仔

敗係今日子bb手下 心服口服

好似冇乜mikuri黨

沖涼之前放下久違既白車圖先

聰明嘅女仔

全部都係

可惜現實邊會有咁正嘅女鍾意我依啲毒男

大家都係

得我一個係度撐場

巴打一矢中的

開波了

全部都係mikuri黨

結衣BB
都算見得人

好難選擇一個
真心好鐘意真知子造型
Mikuri嘅溫柔
Today子嘅可愛

個個都咁中意

日版bluray????
想買, 但無字幕睇唔明

Today子

啲牙好大粒

結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

有幾多人同我一樣第一次聽掟上今日子的備忘錄果陣，以為掟上係動詞？

結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

請支持宙船

その船は今どこに ふらふらと浮かんでいるのか
その船は今どこで ボロボロで进んでいるのか
流されまいと逆らいながら
船は挑み 船は伤み

拉下票先

TOKIO - 宙船 (MBMH)

巴打識貨

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

我連個字都唔知點解

好似越嚟越長

我都係，諗唔到原來係姓

勁LIKE呢張

睇錯mirara
有無mirara黨?

揮手 冇得輸

幫推宙船

仲以為係
痛いの痛いの飛んでいけ

太快啦 lm

"掟上"(verb)今日子 即係解做乜

掟上去個備忘錄

Throw up Todayson's note

Zero唔錯

掟上(動詞)今日子的(定語)備忘錄(名詞)
好似係

結衣Post CM 宣傳易

係，未捨得開黎睇
我可以外掛字幕睇。。。
但生命大躍進就連字幕檔都搵唔到 淨係得bilibili 版

LM
gakki smile

之後俾車撞

Donald 侵？

划著那艘船向前進吧！
憑藉自己的力量掌舵向前吧！
別把槳交給 那些對你消失而幸災樂禍的人！

推多次俾未睇嘅巴打
睇唔到嘅試下開個account
[quote]個女臨記fans寫左篇文講gakki
我見到嘅係天使呀！

空飛ぶ広報室 首BGM竟然冇人欣賞

有冇人key塊葉上去

white stone

1001

結衣套奇跡小馬幾時出街

梅梅梅梅梅梅村同學！！！

請投
TOKIO - 宙船 (MBMH)
星野 源 - 恋 (逃恥主題曲)
Angela Aki - 手紙 ～拝啓 十五の君へ (唇上之歌 )

大家可以留意吓其他人嘅 cover

冇記錯25?

異教徒搶票

之前都有巴打提過嘅

sky in the sky 同over the rainbow

仲有好多人未找數呀
快d寫返幾隻大字黎睇下

23，24
Btw，新人

DSE都唔溫啦 十卜結衣

23, 24

返屋企即寫

偽毒

新人？

默默注意結衣bb

結衣鍾意努力嘅男仔

btw 考完先睇 考試要緊

所以佢唔鍾意你

喜歡結衣的都是好人

第七頁

睇完xx-xx-xxxx返嚟啦？

我去溫書

今日子喜歡男性努力的樣子

我小學雞字廢事拎出黎啦

嘻嘻 唔知小惠有無比心機溫書呢

決定每日定時定候提班DSE返去溫豬

死者留名

偽毒唔俾睇

訓先

水
溫書加油

咁早 你係唔係腥些嚟

追唔切post
其實咩事咁多人抄十誡

腥些咁早訓

咁早啊腥些

唔好抄

有時追post追到唔知時間

考完就可以慢慢睇

好期待暑假cb3

我會報時

成班字靚嘅SHOW OFF 下

見完我d字,仲有人會柒過我?
無圖你話結衣捉住你隻手寫緊都得

今日子最高

攰死

你咁講搞到我好想搵返黎睇

我miss晒成個85 剩係投咗票

上個post圖片mode
個個十戒都有名

我飛住咁睇

宜家啲post咁快 隨時miss兩三個post都唔出奇

垃圾絲

樹多巴追數MODE,死啦我

mon住post都覺得太快了

最尾有自爆
可以追返

reg咗科？

幾時寫啊你

名已擇

上星期6仲係71,今日已經86,一日開成2個post

每f5一下都多幾個

係咪已經過咗隔離登

未咁快

唔mon post了 睇完波訓

早抖

我都覺
全盛時機一個F5成5-6個回覆
呢個速度應該4月前100到
4月會長潛

上一兩個星期都跟到, 呢個星期甩哂

新post留名

why

有冇人貼過? 馬SP 訪問

4 月 Final Period
我都要長潛

巴打停經喇?

老母好鍾意食

咁希望四月之前上到100

屌 笑到收唔到聲
成車人望住我

大家加油

華田巴幾風趣下

貼過
結衣個戴帽look

一諗到岡田喺新劇會死就忍唔住笑

No.1

爬頭!

個post 變到好慢

即係你

Well Done

做乜鳩

4月d撚樣放大假幾乎要日日直踩
本身就唔係人多,少左個人可能無得成日玩手機
同埋返去做毒撚,4月好多新番呀
成4個月都無掂過1集動畫
暑假一定quit左佢做廢青100刷逃恥

但係就十二點

手字柒過你

......
話哂你個名都係岡田黎
做咩成日笑佢喎

笑甚麼 你也是

咪係，岡田呢啲好男人唔易搵

唔信你會深潛

真毒11點留名

抄完十誡抄禱文

日文寫得好肉酸..要繼續練好佢

唔俾深潛

依家見到朱古力都少少驚
果次一日食左2盒雪吻幾星期都好多啖
本身有氣管敏感,少少野都搞到日日都好似哮喘咁

我只係厄介 唔係岡田

含啲龍角散

4月有咩新番介紹?

幾特別 有條頭髮喺度

可能唔係頭髮

阿叔我老啦 開始中年脫髮

係鼻毛

今日子極速報時
而家嘅時間係新一日凌晨零時

呢到啲人真係唔識中文 暫時未有人啲字肉酸過我

我好努力搵緊有無錯字

COCO醬嘅毛

留名（第一頁）

終於搞掂曬啲paper
開心死

冇圖冇真相

我都仲係未見到小學雞字
一米九六係個第字小學雞d,其他字好整齊

下次可唔可以打返橫寫
好想1隻隻字p返去條橫線到

你就唔識中文 人地話自己啲日文字寫得肉酸咋

我好興奮啊,收工啦
仲諗緊聽日返唔返好
彈性上班時間

巴打返咩工種朝七晚十二? 中間有無休息?

奴隸工嚟㗎喎巴打

今晩仲要番通宵.....

笑什麼 遊你的車河!

我諗住睇呢d
係睇左原作/上季先追
未認真睇番表,得閒先望下揀幾套觀望下

pawork果套(唔知乜鳩名)
時鐘機關之星(因為ngnl作者)
巨人
路人女主
巴哈姆特
劍姬外傳
我的英雄學院

唔知揀咩可以睇呢個up主既片再自己揀
1年只會出現4次既人

火龍巴出現 小心被firedragonalize

其實就冇話規定既,只係一個禮拜俾一定既工作量我成team,如果一日做晒,之後日子都可以唔返,不過無可能,假彈性
加上我係要錢唔要命既人,留係屋企冇嘢做,
所以我會一星期做兩星期既工作

都唔係好多姐 就算要追番呢4個月都唔會話要深潛

同路wo 樹巴

深 夜食堂教學day1

材料：雞麵、蛋2隻、水、生粉
1.先把雞蛋發好，備用
2.把適量生粉和水撈均、備用
2.煲水
3.水滾後放入雞麵
4.用筷子固定雞麵，並倒入生粉水
5.倒入雞蛋
6.見啲蛋差唔多熟咗ok啦(想靚啲可以倒咗啲麵落碗到先)
7.根據忠誠度選擇加上蔥花
8.頌讀結衣主禱文
9.享用

頭先食得好飽 唔驚你

今日子極速報時
而家嘅時間係零時十分
DSE考生見字請立即瞓覺

Thx

仲未食飯
依家煮

我第一次聽人話我啲字整齊

好耐冇睇動畫
而家好多套都唔好睇
有時重溫下舊野

真毒呢幾套大路野基本

要返工,仲要補舊番,少左上黎mon就一定

男兒當入樽

我以前識人由朝早到晚，朝早做速遞夜晚做倉為嘅都係將來生活

前排我諗返都好羞家係度荒廢生活日日打機又hea返補習害人

不過遇上結衣後開始識諗左，機又打少左，丁都唔打希望生活可以上返正軌，將來生活好啲

收到,等埋車,上車即訓

我都儲咗唔少未睇
物語系列睇咗好耐都未睇晒

巴打保重身體

近期啲嘅我幾鐘意記憶的地平線同血界戰線，兩套都高汁。
等別係血界戰線啲歌勁好聽，SoundTrack都買埋

想問好耐
其實大家點解咁怕相認

候生時用生命換錢，老左就調轉架啦，保重啊巴打

毒撚單車 岩晒我

因為毒撚怕生保

血界戰線都未睇,睇左結衣之後乜都無心機補
本身好鍾意既物語系列都仲未睇個劇場版

結衣歸我

又怕被起底

我都好耐無睇, 睇漫畫多D

之前試過用1個月追返哂Dプリキュア

記錄的地平線
我覺得第2季麻麻
第1季就真係幾好睇

癡線 上個post追咗半個鐘先追完
竟然有人留意到我留完句堺雅人就冇再講嘢

社交恐懼症
好驚比人笑

如果我啲咁痴線嘅言論俾人知道
我仲洗出嚟行

第2季悶左小小

係我呀

燃燒生命系列

呢個真

哈利

近年最有印象既好似係大老師

訓啦好嗎

正常都唔想俾網上既人知道自己現實d 野吧

覺今是而昨非,就係你既第一步
打機都可以係一種自豪既行為,唔好睇唔起自己就得
不過我其實可以等其他職位細既做晒,不過咁樣既話我自己就會成為最黑人憎既老seafood

網上既事網上解決啦

而家係post 劣食鐘數

係
303做壞風氣

第2季個ova超正 甜到漏
きっと、女の子はお砂糖とスパイスと素敵
な何かでできている。

呢期每個月都係睇得3/4套 唔係套套岩睇同好睇 唔夠以前咁毒咩都追
漫畫日日睇 對上追完宇宙兄弟 依家睇緊噬謊者

㨂錯字
第二季打副本係悶左啲嘅，不過係鐘意個世界觀同背景設定

po啦我岩岩食完甜品唔怕見到

華田笑撚到我仆街呀屌你老味
プリキュア

你對結衣嘅愛唔夠囉

睇緊結衣鐘意睇嘅漫畫list

SAO呢?

可惡

rubbish

要唔要我po岩岩食左既甜品

不知幾好睇

其實我仲未食飯

有冇人想睇M記?

我打嚟打去都上唔到鑽排全球46%我接受唔到

由你講特別有說服力

呢套野d描寫好仔細 可以lun好耐

雞翼餐

後宮動畫不睇也擺雖然睇晒

最好唔覺意自爆埋

rubbish[/quote]
入門級咪鍾意
老屎忽一定會話係垃圾
成套野淨係比人FF
如果用sao隻game發大黎寫,應該都唔會變到依家咁既評價
我諗都會有re:0,最少睇得爽

同感，依到FF力最癲係你

月尾香港上劇場版

同個仔睇? 點解會追呢個架
係都doremi啦

我又post

入門級咪鍾意
老屎忽一定會話係垃圾
成套野淨係比人FF
如果用sao隻game發大黎寫,應該都唔會變到依家咁既評價
我諗都會有re:0,最少睇得爽[/quote]
agger呀 一開頭以為會講多D隻GAME,點知係道開後宮

瞓先

你又知我想食雞翼

隻加速因為主角柒又紅唔起,6年喇屌
好鍾意呢套,睇晒小說

咪又兩點都未訓

我次次都係全翼餐

今晚同fd子嘅劣食

好熱氣呀

咁你自爆囉
等大家都知你愛佢

屌你老母

做咩咁火?

拋磚引玉，引多啲高手出嚟

仲未有第2季

依段我都睇左好多次 做個有情嘅人 為自己活下去

各位dse考生，再三提醒一次
早起早睡身體好
考完結衣仲係度
結衣只愛上進男
努力溫書唔會難

其實作得好難，一分鐘貨色將就下

快啲訓教聽日溫書

幾想佢講遊戲開法方面嘅野，不過

呢張好似上次貼過
第二行少咗個"名"字

唔錯唔錯

兩套差好撚遠囉
初期嗰D打拳頭交打得好勁架, 係近呢幾代回哂塘變返做魔法少女
佢第一代04年播, 嗰陣我睇LIVE的

係，冇時間再寫多次，呢張用咗好多時間寫

達仔呢段野我永世都會記住

乜個個d字都咁靚

好靚啊屌

Log horizon好過sao好多啦

完全唔押韻

點解 點解大家要互相傷害

有邊啲？

其實套野我對小說ver印像深啲
小說好似無咩你地講嘅問題

最強巴!!!你手寫好掂!!!!

我睇果代好似係twins唱中文主題曲?
唔知幾耐之前
我估果陣應該係3歲

今日咁少人post 既

唔鍾意全翼 槌都好食

一夜個post又加速

又上雜誌
三月實在太美好

Weekly The Television No.12 of 2017

週刊 ザテレビジョン 首都圈 关东版 2017年3月24日号

講到好正咁想引我去睇 真心唔睇呢啲

我聽過人食全槌

找數

槌好似多啲肉

試過夜晚食被逼食全槌

佪個都寫得好認真

我意思係,淨係寫sao,唔會轉game
睇過好似8本小說,動畫cut左好多

試過一次佢比錯我，我返到屋企一睇

過兩年有百變小櫻新作

發現生似蜉蝣呢隻DSE雞廿四小時喺呢度
想當年阿叔我日日溫通頂
依家啲00後
應該好好向90後學習

全翼多數鐘意食皮，好撚油

真心 快d去溫書唔好追post

變咗老屎忽

btw今年仲係90後 1999

twins....
五條真由美囉

結衣BB 晚安

呢幾日係追得過份咗

考完先mon啦我應該五月中同佢哋一齊考完所有嘢，個陣先瘋狂討論cb3

又係呢件阿婆衫
無翻譯

於我無別
反正我係90後

ZARD有無睇プリキュア
明明就好好睇

阿叔我果時日日朝8晚8咁溫

諗起都覺得爽

早睡早起溫書先考得好

臨瞓抄一抄心境回復平靜

所以兩翼兩槌最好

初代無印你當佢女版龍珠咁睇
隨時打得勁過龍珠

All in 翼

唔知有無打漏
啲早期post有巴打分享
好似係Gakki Lock講嘅

好想告訴你
為你瘋狂
蜂蜜與四葉草
宇宙兄弟

呢套唔適合我
天光完全溫唔入腦

細細個,中文字都唔識多隻
點會聽原版

今日子識貨

今日溫多陣 後日考speaking聽日要早瞓

要召喚你的名字巴

仲有亂馬

嗰陣仲未識Gakki
考完之後日日鳩吓鳩吓

而家已經係90後都變左老seafood既年代,想唔認老都唔得

翼啲脆皮 x 嫩滑嘅雞肉
Excellent

希望今年啲中文唔好咁難,上年考中文少炒左,其實都炒左好多次
冇時間溫中文

一定係全翼
咬左一條骨出黎,就啖啖肉

亂馬好睇
高橋留美子嗰D都OK既

A1咩

200%睇曬,華田你重講漏啲歌都好高質,
個系列成日比人批鬥

btw拋磚

我要上太空

我唔撚認老囉
搭車都未$2

亂馬好睇啊
真人版仲好睇

我電話有個playlist係プリキュア

我係考完speaking先開始早瞓

中文練好啲作文
作文救全家

Reading 4
作 5*
綜 3
說話 5*
overall 5

agger
同人講我聽e神
比人話"下,唔會聽呢d阿叔既歌"
都唔敢講有時會聽"這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰"

m記雞翼
講完好想食

咁癲 去揾左又好似睇過下 但邊有好抽過龍珠

23382338

2352 overall 3

役所広司と新垣結衣が“絆”を取り戻す親子役で共演
2017/03/18 09:00 配信

福島県南相馬市を舞台にしたSPドラマ「絆〜走れ奇跡の子馬〜」(2017年3月23日(木)・24日(金)、両日共に夜7.30-8.43、NHK総合で放送)で、親子を演じる役所広司と新垣結衣。

――父・松下雅之（役所）は馬の生産牧場を営み、東京に出た娘・将子（新垣）は東日本大震災後、町へとどまる。
役所広司：南相馬には伝統的な「相馬野馬追」という祭りがあって、人と馬が一緒に暮らしている特別な場所。それがすごく印象的でしたね。
新垣結衣：皆さん、自分の町に誇りを持っていて、伝統を若い人たちが引き継いでいる。町全体が熱い思いを持って生きているなと感じました。
役所：将子は、都会に行っても、この土地に、馬に対する愛情は持っている。雅之は娘が帰ってきて、馬の世話をしていることは、内心うれしいんじゃないかな。
新垣：父と娘って、妙にギクシャクしてしまうときがありますよね。そんな家族の描写がリアルだなと思いながら演じました。

――震災の日、長男・拓馬（岡田将生）が亡くなる悲劇が一家を襲う。父と娘は、その命と引き換えに生まれた子馬に希望を見いだすが…。
役所：拓馬は太陽のような存在だった。岡田くん自身もそうですが、あの明るさが松下家にとっては必要だったんです。
新垣：私は岡田さんとの共演が3度目。実際には彼の方が年下で、「兄と妹として成立するかな」と2人で心配していました。でも、岡田さんの演技は素晴らしく、妹の立場を演じられました。
役所：拓馬を失ったことで、父と娘、そして田中裕子さんが演じる母親の佳世子、この3人がお互いを補い合おうとする。拓馬の残した夢に向かって、一つになっていくんだよね。
新垣：「お兄ちゃんの夢」として子馬を育ててきたけれど、後編では「お父さんと私の夢」と言うようになる。これからも一緒に生きていくという決意を感じられるシーンですよね。
役所：演じる僕たちも「家族会」と称して一度、飲みに行ったね。僕と新垣さんと田中さんの3人で。
新垣：そのとき、田中さんが「私たち、出会えて良かったね」と言ってくださって、すごく救われました。

――震災から6年、家族の再生を描くドラマに託したいことは？
新垣：ロケ先の自然豊かな風景が、震災後の場面で一変してしまい、すごくショックでした。実際にこういう風景を見た人がいるんだなと…。
役所：監督やスタッフ、キャストも、実際に被災した方々がこのドラマを見て、不快にならないように、一つ一つ丁寧に、誠実に作っていきました。
新垣：被災地の人は実情を知ってほしいと思っているので、それを受け取ってもらえたら、うれしいですね。
役所：やはり震災を風化させてはいけない。その意味でも、愛されるドラマになるように願っています。

長路漫漫是如何走過

去緊M記

double分享拼盤

今日行山好灰，用電話嘅時候有隻雀痾咗篤屎落我部電話度
仲sip咗入電話同嗰殻條罅度

識食一定係一個餐再加多盒雞翼

諗起厄介

我2左speaking，其他speaking ，其他同你一樣得4

板燒 雞翼

離時代遠遠沒人間煙火
都係訓覺算,半昏睡狀態

下,唔會聽呢d阿叔既歌

唔係掛 e神都咁 唉慘

依家就潛一陣溫書先

自從30幾蚊個雞翼餐就無再買過
想當年一個雞翼餐22蚊咋

麥樂雞餐飲雪梨茶走冰加四隻雞翼同要多盒甜酸醬拎走 八達通唔該

咁應該係因為我作文打漏咗粒星

劣食

上面有提高橋留美子

高橋留美子x高田明美

重有北条司筆下嘅女性

有孟波

我睇左三次句野

失眠

agger

有啲失常訓陣先

講起就嬲

btw 新包食完即刻肚痾

有睇宇宙兄弟
依家無網上版。。。可能要買實體書喇

所以

乜撚野黎

狗也不。。。

中資後就無食m記

其實我唱K都係唱緊呀叔啲歌

漫畫人有

睇見有D反胃

應該講 我淨係識阿叔啲歌

歧視毒撚呀？

留住 溫度 速度 溫柔 和 憤怒

左面果盤 薯條咖哩飯?

我中左 犬夜叉 大伏
買左個頭，越睇越無心機，啲橋段不停重覆

唱K唱日文歌

然後斷線風爭會直飛天國

而家00後剩係聽kpop

腥些唔係啲早瞓嘅人

靜聽夜空小雨滴落寞訴出冷清 啊…

我諗呢度無人識

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

btw 岡田條痴線佬為咗追結衣連結衣鐘意嘅漫畫真人版都去錢走去拍

勁

我食左依d飯一年

漫畫人已經無Update好耐 人地出到差唔多300

仍多麼需要你

垃圾Asso

巴打專食劣食?

真唔識
btw好鍾意beyond,睇香港band嘅日子

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野

依排鐘意聽Swing啲舊戈，係咪冷門左啲

零時十分，

明年今日 別要再失眠

歌

原來係咁
save咗未開始睇

唔怪得你成日FF
真係創作力量同幻想會嚇我一跳

靠擁抱必先懂失去怎接受

朋友已走 剛升職的你舉杯到凌晨還未夠

KATRINA 若想哭 可借膊頭你

每晚你也要駕著的士盼望 但聖誕夜誰來講快樂

swing 好野黎

屌，點解會咁，打戈時唔覺

死好彩 咁啱嗰條咩失落過後好似好易發揮，就當故仔咁寫落去

屌 我果年作文U左 我覺得係傳奇黎
而且我唔知點解會咁 可能寫錯num
overall2的垃圾

變咗音樂台

你現在聚腳於(音樂台)(90's)

beyond 當年勁紅, 可惜家驅走左就散曬

閉起雙眼你最掛念誰

今天等我來 讓這遊子的心寫出好題材

80's就未聽過?
btw 找數未

泉水姐姐

我真正由細聽到大,細個老豆拎左兩隻碟返黎日日聽

願各位今日都玩夠

你當我是浮誇吧

紅眼睛幽幽的看著這孤城 如同苦笑擠出的高興

下 乜水?
現場睇過Eric Kwok結婚

唔~~~~~~~~~~~~~~~天氣不似預期

光加熱就等於火
精加卵就等於我
若我與精再加上你
你兩秒就有左 唏!

一早擴音的喇叭 合成電子加結他

眼睛張開身邊竟是誰

地下鐵碰著她，好比心中愛神進入夢

並沒甚麼 我愛上的 不愛我

大門若已開 分隔開

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

為何未及時地出生在1874

唱咸歌邊個夠我勁

我都未
有咩建議

剛剛早100年一個世紀

法國這世界永遠太少空間

就當我未玩夠

中文係最估唔到嘅科 個陣我全級最尾都執到個四

但女神攞開5**就2左 當年都係因為佢先努力讀書，所以上到u都頹廢左好耐

咁快催數
挑機

誰人又相信一世一生這膚淺對白

呢首無可能唔識喎華田巴

次次唱K點依首都比人話好MK

成個POST到而家99%

一到夜晚就

過馬路要小心~咪期望快一陣~
過馬路常會出意外! 做人係要忍

犯錯只因失戀太少

夜晚個個都好high

假使不能公開妒忌 學習大方接受

睇到成個腦都係咁播歌

之前我話自己唱歌似張學友
結果俾人笑左幾年

天佑我的愛人

Stephy

我都想笑
sorry

擺上黎比巴打聽下,話唔定真係似呢

成為愉快的犧牲品

夜晚=old seafood專用時段？

給他永遠兆星

若被傷害夠 就用一對手

電燈~~~~膽

跟唔上

kero kero精英都好勝

停低 會嗎 流走的光影追得到嗎

youtube 開live la

邊度MK

1874 同呢首當年又係無限LOOP

屌
其實完全唔似
講吓笑姐

我到而家仲係覺得stephy同万刀甲都仲係一齊

呀-------------------pikachu!

冷雨夜我不想歸家 怕望你背影

講一聲凍凍 你會和我抱擁 嘩一聲痛痛

楊明許志安 李白張敏

一想起再累也是要做人

當生命就似流連在摩天輪

鄧走音

小丸子 又有心事

識貨喎

乜料，歌詞接龍

我覺得係万刀甲唔想結婚 所以先散

屌
附近冇M記

I LOVE POKEMON

痛快的割開

世界大戰抹黑宇宙了

沉溺往事幾千次 悔心無意義

賣弄球技 和你寫進日記

我見到一大堆黑色嘅嘢

從來不想走 轉淡都死守

有無巴打重記得個畫法

日與夜去取勝

巴打真係去食老麥

神曲

樓下就係

can you feel?

日夜鍛練去取勝

未食飯好肚餓

共你相識三千天我沒名無姓

btw 我想問z巴im02配咩player好
budget 2k上下得唔得？

我要開新post 唔該

我認得佢

推到有人畫

周國賢

仲有
可知我情人，仍然當你，是世界中心

頂 睇緊劇 見到好想落街買個餐邊睇邊食

圓圈加一點圓圈加一點
下面畫枝波板糖再畫個呼拉圈
再畫個呼拉圈

福星大咀鳥,以前用泥膠整隻出黎

買啦

我同Gakki住嘅地方好相似
佢住代官山
我住馬鞍山

登登登 登登登登登登登 登登 登登登登登 登

冇強

呢個多啦A夢

細個勁鍾意佢

有咩問題

依套野好似睇到喊

依首點可以唔提

其實幾多歲先會叫返做叮噹

活在球內盡是生命

兩條友都有料但賣唔到碟

一個結衣post撐起音樂台

淚光裝飾夜晚 路燈點綴感嘆
列車之上看彼此失散
你面孔早已刻進代官山

今晚大廈停電，要番公司睇住，本來話只停server房電，變到乜都停，原來想用公司電播legal high 黎睇，都睇唔到，最火既係後備電我唔落叫佢地開，佢地都唔自己上黎開，無論邊度既大廈管理員都係信唔過

你想今晚開?!

寵物小精靈
童年回憶
依家仲有追XY

唔知得唔得

火龍巴好慘

XY

睇得出你好嬲
追post過啦

歌詞接龍好快

左幾多個POST

用生命值同推推佢

feel到會爆POST

歌詞唔停應該得

呢度已經唔係討論帖既回覆速度
係chatroom既回覆速度

追POST好過啦

XY 係結局衰啫
Serena

你哭著對我說 童話裡都是騙人的

補返個特寫先

絕對空虛,無人觸摸似廢墟~~

駁唔到

冇人知

冇一個WhatsApp Group夠呢度快
係全部加埋都唔夠快

我願變成童話裏～

見到你幅畫笑咗出聲

諗起隻on9 黑色噴火龍就嬲，咁都贏唔撚到

左手邊是我的心 右手邊沒有誰

幫厄介巴推推

人生鋒迴而路轉 應該多失去常性 努力覓餘興

紫尿

聽講呢度深夜可以講下心事，所以申下

點解睇落好似咁弱智嘅隻野

原來隻雀仔叫里昂醬

TG GROUP幾百人都唔夠呢度快

畫出黎比大家夜晚笑一笑

今晚肯定爆到

歡迎

第一集唔見左博士好撚慘

btw, 畫畫歌

講啦

其實每個POST 都

可見Gakki凝聚力

一到深夜就

仲咩
雖然蔡楓華係幾好笑

呻要用個口 有個口字旁

依家唔講等到拜山先講??

腥些slept?

近排啲正評數

原來已經一點

就係無得睇legal high

啱啱話失眠

應該努力入睡中

WOWOWO...無心睡眠

整張LH.gif俾你頂住先?

AR~~~腦交戰

有冇巴打睇唔到張圖呀

WOWOWO...冇交錢～

wowowo 腦交戰

踢出我天地其實最後結局點?

邊張？
依家迫住睇

留住兩眼為見Gakki一面

原本諗住訓 但見厄介巴話想今晚開post 忍唔住幫手推推
想偷步留名

最後果張個面幾正咁

之前有loop過
罪大nwa35,
對比z5肯定效果拔群

唔知有無答漏,呢排一入黑個post就會暴走
今晚比303問搞一搞+追po,涼都未有時間沖,遑論RIP碟

動畫?

敢問 係咩?
?

決賽輸左 恭介去左外國踢波

動OR漫

深水埗食蝦子麵個間

屌
等陣落街買杯麵算啦

唔知佢搵到未呢

炒麵王

識貨喎ching

決賽輸左,踢國家隊助攻左1球但之後比對面屌打,最後去阿積士踢

玩左一陣已經30頁, 兩點前會唔會推得爆?

以前D動畫真係好正,依家間唔中就要賣下身材賣下萌

唔會

好眼訓

佢搵錯佐位,上個post無理到佢

+1

精神下

一定得，呢個Post嘅壽命得三個鐘

點解唔食雞翼

白車!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

話說天王都有首
Everyone is No.1

咩歌?

好想督下

你應該唔係物理 ?

邊到黎架？

係呀，我電話只download左呢套

附近冇M記

我開個話題 關於今日子第八集

下原來30頁啦

原來有漫畫?

My wife is so kawaii

OK

講

快

咁都難食

巴打

[06.12.24]GAKKI マルコポロリ！大物芸能人スペシャル
正呢

搬屋啦屌
冇M記點住

去你度住

有,但聽講垃圾

牛筋腩撈面

射啦 恭介

今日子喺第八集最後放棄左同厄介約會既機會, 我到而家都唔太了解佢當時既內心狀態係點 究竟諗緊d咩

又相認？

POST夠圖未,屌你地老母

佢係指邊個先

諗緊我

Honda巴今晚好燥

今日子

點解要迫我

光仔，快啲同叔叔講對唔住啦

係厄介放棄咗 應該問返你自己

想食多個包

第二幅 識貨
係大阪食 好撚正

佢要查清楚點解今日子會失左憶同sand glass係乜, 鳩估

光仔影D野食相唔知點解硬係覺得唔好食

好正

喂 屌你 好過份

你有冇認真睇架 重刷啦

落街買返個老麥食咪得

明明係厄介話自己唔得閒

其實睇下post啲咩食物相出黎就知真毒定偽毒
毒撚邊會去食啲高級野

好撚肚餓呀 屌9哂你地

岩呀

post圖完全係不知所謂
無助正常討論

竜蝦包正

巴打所言甚是

係厄介話去食麵之後今日子先放低手

呢句真

但係點解今日子唔嘗試爭取下?當下對今日子黎講好重要

係時候擇名

但有助推po 刷數據

呢到邊有正常討論
Logical fail

你post一兩張都算啦
洗版式咁Post
下次見一個block一個
希望大家自律

瞓了 太癲

尋晚post毒撚是日晚餐
有人話:無人有興趣睇毒撚食野

灰機

揸tesla車個個係邊位巴打

佢好似好怕同人發展感情 因為自己聽日都唔記得 唔知關唔關事

係咪今日子覺得厄介已經成為佢重視嘅人,呢啲約會遲啲都一定會有,而且就算而家比人請食檸檬都唔會記得,所以咪冇所謂 (又比厄介你爽下 )

今日子唔會強人所難 今日子果下表情係有D失望

對我而言極高質,
不過當年睇啲扭曲畫風+設定+人設真係夠曬獵奇

類似嘅感覺係近年一拳超人先搵得返

經典係唔會 out

點解今日子唔會強人所難?

可解佢覺得係咪都會唔記得厄介，咁發展落去對厄介好唔公平所以唔咁進取？

佢當日查案對厄介本身就有保留,佢梗係睇定D先啦
唔同第9集一出黎就見到厄介

EASON 都算阿叔既歌?

唔係你呀 梅同學

agger
佢問厄介個下應該只係一時衝動，之後就覺得算啦聽日咪又係唔記得

時代嘅眼淚

又認錯人
真毒 只食劣食

邊個

一見到深藍字大家好似冷靜番晒

呢條友成日扮係我主人

btw有冇人鍾意聽克勤d歌??

今日子知道厄介有約在先 所以放低左邀請
果日嘅今日子已經知道厄介係一個熟悉佢&值得信任嘅人
從厄介同佢對話當中 今日子可能知道厄介調查緊佢嘅事 亦選擇唔阻止
而且厄介有邀請佢日後去睇戲 今日子相信佢會做到
以上為個人垃圾睇法

有無後悔過果陣自爆做咩
講太多真係遲早要相認

連綿頭上飛花

今晚又爆post

依家唔係 因為我已經拋棄左你

我覺得今日子肯主動約厄介已經代表厄介攻略成功 btw大家答案都唔太一樣

送禮真係佢一個污點

我屌你老母

厄介巴轉移視線成功

點解會咁

agger 都係 今日子本身都無諗住發展 「果然不需要」 不過個老闆娘講兩句 佢先的起心肝試下約厄介 不過厄介又拒絕咗 唔通仲繼續死纏

克勤近年d歌都唔錯 紙牌屋 嬤嬤

結衣結衣我愛你

真係痴撚線
唔知自己可以堅持0miss post到幾時

宙船

拉票

再加速 我番工一定miss

宙光.. 好慘

睇緊
個人心情無咁憤怒
算唔算正常？

咁輕易放棄寶貴既今日

之前50-60嗰排好似比較忙miss左幾個

佢肯主動搵厄介應該係因為佢覺得呢個人好似同自己有啲關係
仲要朝早起身見到大脾寫住可以信任
所以先想去嘗試了解下厄介

老老實實
今日子啲推理橋段真係

絲呀都輸比No.1

厄介你唔明白今日子喎

原來有推理過?

喂呀叔(定小妹) 呢套純愛劇黎架!

根本唔係偵探片

努力了解中

agger 但都仲係未搞清楚自己點解會每日重置記憶 覺得佢似係未搞清楚前都唔想發展感情

嚴重懷疑今日子黨有人開分身投票
講笑

係厄介講出有約瞬間 今日子可能已經睇穿晒
都係果句 我覺得今日子真係因為信任厄介而放棄左

小妹

一定係

除非唔係

第7集須永昼兵衛個故仔其實幾好睇

ok

我係叛徒 我支持宙船

有三票喎

有咩杯面推介

我都無投到no.1

咖喱海鮮味

宙船原本頭3架

合味道香辣海鮮味

滿漢
但依家好似冇左花鵰雞味

暫時仲得
但再快啲就...

我都投左

有啊

厄介無講大話 佢真係約咗人去蕎麥麵店

滿漢好撚難食

推唔爆我就唔開了

平匡

唔值呢個價

你地知唔知咩係一號球波衫?

憤怒嘅係佢真人

知 聽咗半分鐘 無聽落去 完全唔好笑

睇黎我要重刷多次今日子

37喇 就爆啦

最尾幾好笑

總結
干匡係偽毒
厄介係好男人

唔好笑咩
我覺得OK喎

要推爆好快

件事係好笑 係條友演繹得唔有趣

New seafood lau ming

建議標題：
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜

得花鵰雞好食，其他都

點解咁多人鐘意厄介?

件事本身唔好笑，係條友笑得太on9搞到我笑左出黎

周圍都見唔到

一開頭聽到佢啲笑聲就想大巴大巴車落去

打過一次比賽 想像到個場景同埋條友笑聲係最好笑既地方

圖?

我唔係指佢講大話.. 唉 我都唔識講
但講到尾 我又想像唔到今日子會話 "唔得, 你要同我去睇戲 唔比去食飯"之類嘅說話

我都係笑佢啲笑聲

佢最後講教練同球員個對話，加埋張相就好好笑

37頁留名

可能因為佢真係太慘 有少少可憐佢咁
真愛是~苦味

我笑左成日呀.哈哈哈哈

o係邊度嚟 唔好意思 近排miss咗好多post

建議標題：

因為佢值得信任

係囉好難形容

無預計會有年齡相近嘅人,like 華田/火龍
更莫講同行,唔講學校都無事
此刻心情:

係囉.講出黎真係都唔符合今日子個角色性格

我會驕傲

淨係食過其他味既巴打要試下恭鵰雞味，會改觀

佢係啲會講"係呀，咁食得開心啲"嘅人黎

三個鐘一個post 真係好痴線

因為樓下保只係不斷搵借口
但 知道鬧佢地都無用
睇下
洩下

好似係微博條友寫出黎 結衣拍劇時安慰跌親工作人員嘅說話?

痛いの痛いのを飛んでけ〜〜

我食返合味道算數, 貴咁多

好
落街搵下先

我就覺得只係今日子知佢有約所以就放棄
可能佢覺得約厄介去睇戲都唔係d好緊要既事
同埋厄介個刻都無反問今日子有咩事
只係講左句話要走

親垣結衣係我老婆

相似嘅人互相吸引

嗯 親垣結衣係你老婆

滿漢越黎越唔掂 d 麵好鬼難食

親

其實平匡又唔係真係偽毒既
不過佢唔識表達自己/太收埋自己 實栗會比較辛苦
相反今日子係日日都唔記得厄介 厄介都會日日追返佢
係結衣既角色出發黎睇一定係厄介好過平匡

你咁都打錯
十戒

垃圾輸入法

真係好好既女仔

屌笑到停唔到

之前搵唔到花鵰雞，買就其他味，真係唔係好掂

多謝巴打提供笑料

多謝幫手推post

痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜

親，新垣結衣不是你老婆

GAKKI可唔可以唔好咁完美

杯面都食呢個價
點解唔貼多幾蚊買個叮飯劣食
又唔係特別好食

訓訓下扎醒起身順手睇下竟然係39

幫厄介推埋偷步就瞓

改名啦巴打

屌

係呀 下個post厄介開呀 唔好訓住

cls 笑死我

異教徒準備拉票留名